#   **MENU PRINCIPAL**
* ### [Inicio](https://gitlab.com/KatyVanessa/capacitaciones-yv-mlab-2021/-/blob/master/README.md).

* ###  [Ir a Git](https://gitlab.com/KatyVanessa/capacitaciones-yv-mlab-2021/-/blob/master/git/git.md).

* ###  [Ir a Gitlab](https://gitlab.com/KatyVanessa/capacitaciones-yv-mlab-2021/-/blob/master/gitlab/gitlab.md).



#   **BIOGRAFIA**

<img src="./imagenes/vane.jpeg" height="300px" width="250px">
 

 _Mi nombre es Katy Vanessa Guamanzara Orozco, tengo 23 años, nací el 17 de diciembre 1997 vivo en Quito soy soltera y no tengo hijos._

 _Aspiro aprender los diferentes lenguajes de programación y ser una excelente desarrolladora, tambien a trabajar mejor en equipo._

_En mi tiempo libre me gusta dedicar tiempo a mi familia, mascotas y a practicar ejercicios de relajamiento, me gusta escuchar musica y salir a caminar cuando el clima es solado._




